GME 今日升定跌

好緊張

收到風今晚ss